踢左29年波 你問我答

你覺得自己相比起我有咩不足

??

肯高未

who

有無相

夠高了

下次一齊踢囉

有冇試過爭頂贏過人

波台首席米5高汁前鋒

小頂波 我學蘇亞雷斯囉位多

做連人帶波通坑渠有咩竅門？
利申：1.78米高

樓主195架傻仔

每場平均入幾多球

mm呀?

最緊要唔好亂

踢街場1球就next la

樓主對於啲一過半場就扮爛牙佬遠射既人有咩睇法🤔🤔

on9野唔想理

How old

OK

樓主食早餐食咩多

6歲開始踢波

雞扒 腿蛋

出年30周年點慶祝

點樣防守會好d？如高位防守，食身位

樓主踢法似蘇亞雷斯

?

最緊要唔好亂 睇準先出手

出年踢波30周年點慶祝

攪踢波party join?

有參考

樓主答得好

平安夜?

點先可以約番d fd踢
出左黎做野約極都約唔到

咁講法你係似比人入波個邊喎

有心踢既話點忙都約到

點樣book場？

原來樓主已經30碎還是a0

問炒場狗蓋青啦

卜場未

幾十歲人比個十幾歲中學生接實啲勁射覺唔覺得羞恥

早D起身

我盡力了

落到場個個都平等的

樓豬執波執足貢多年

聽聞你的球隊永遠都book唔到場
真的嗎？

樓豬撐邊隊波？

曼聯

我想book就book到

樓主願意用你29年來的球技去轉取女朋友嗎

你痴線架

我唔想拍拖

唔好chur樓主

平安夜踢?

點樣可以練踢波體能

落街跑下步

已經有 但係都係好攰

增程?

平安夜唔洗book場啦
個個都拍拖都冇人會踢波架啦

拍拖既人真係好可憐

agger

叻b

踢得耐是咪會增高

踢波會矮只係都市傳聞

98

幾時開班？

邊到踢開

有冇斷過骨？

邊到d雲吞麵好食？

有冇gel頭踢波

手球啦

有冇剷草慶祝

海心

踢斷人就試過

魚街

幾時入日元好

腳啲肉喺咪好結實？
小腿肌喺咪好粗突咗一大舊出嚟？

有冇料

踢單刀有咩心得？

最大傷個次係點傷？

你同so牙雷c 邊個勁d

一定要gel 唔gel踢得唔順

我呢個禮拜入

可唔可以叫你做足球界AI?

幾啦

我成隻腳都粗 唔多覺突得好犀利

最緊要唔好亂 個龍會亂過你

當時只係中圈囉波，我已掃場腳把波踢走，仲要剷埋走，事後只係講收唔到腳。

跌到63即入5萬港錢先

入左5萬yen

中2冰個球星

吾會跌到63掛😑

作為迷軒黨創辦人，你覺得佢有咩要改善

中坑

甩頭髮未

已經係世界top10

上年都63啦
癲佬坐正既美元再強的話日元就跌到仆街了

屌你skip我

射波有無進步

Btw 好掛住ching

點樣可以攞波嗰陣唔緊張 每次一有人傳波比我都好緊張，結果傳失或者比人搶，所以踢得好差

我D頭髮同郭富城差唔多

勁左好多

你有女無計

除左唔好亂仲有咩心得

講真踢多D就唔亂

唔好亂已經好勁

食左飯未🤔🤔

搭半食

今日凍唔凍？

可唔可以一齊踢，細個踢過地區但好撚hea，大個左好想進步

岩踢咪一齊踢囉

有無踢港超
咩隊

你覺得自己趕唔趕到尾班車

踢過青年軍

不可能吧 唔夠快

樓主最近腳風順嗎？

樓主踢法似邊個

他首認唔認同有天份個d人，由佢d踢波d動作已經睇到

乾燥個幾日好D

占士米拿